［好多圖］雪炫寶寶嬲左我😱

一反到屋企就見佢黑哂面😰典tum反佢好🙏🏻🙇🏻‍♀️

收皮啦死毒撚

係咪嬲你開膠post呀

毒撚po

撻我朵話再嬲以後無得見我
幫你一次咁多

你諗到自己衰咩搞到人地咁嬲未

你乜水牙😑冇人色你

佢話我成日讚惠晶同徐賢唔讚佢😭

佢而家塊面黑過西面人krystal🌚典算

毒撚真係好撚恐怖，都唔知以後點溝女

笑下拉😕

又幻想我條女

氣質同之前唔同左咁?=.=''

竟然冇淫腳圖？！巧失望

寶寶顏值高左，氣質又多左😆

寶寶冇淫腳，得令腳😆

😊

有咩方法tum到佢😅

終於笑反😊

醜樣咗

😡